麵神仲唔快啲同我出post！

可唔可以好似上次咁樣打救我地
全部紅晒

你估佢真係亂出?

我信奉神諭all in左....
今次唔知點算好

震倉姐

媽咪哥係漏露天機

SH驚閪

唔係佢出post就得 要佢真心覺得先有用

麵神頂到一日已經頂唔住了逃生門已關

玩完啦

用錢玩過你以家咪知所謂既神喻係得啖笑
根本幫唔到你出入
真正既一個trade 應該要比埋買入價 賣出價
大家就咁做同一個方向 唔同日子賣出 回報同虧損都唔同啦 唔知幾時開始呢d笑笑說會變撚晒真心post

輸緊200K+
上星期D高位
諗住面神+契媽港股,實冇死啦, 就想跳樓
仲要差200K就被斬倉

你真係好聰明

仲要孖展咁叻仔 早d輸好
一陣比你贏左以為個市真係咁易玩
第日輸得仲金 當交學費吧

你跌10% 輸二十，再跌10%就差唔多收工

你仆街喇 麵神都夠膽質疑？ 等比麵粉批鬥啦
佢地會有兩批人 1： 講到麵咪媽好撚神
2： 話你真心撚 然後打稻草人恥笑
總之準就神 唔準就你真心左

聽連登仔講面神係神,次次都會出反方向
點撚解會咁架

連登仔呃鳩我

能夠打倒神的只有神

救救美市

救命 港股豬完到美股

原來麵麵星期五係開最後逃生門比我哋

太遲先發覺走遲咗